Facebook 唔比人share 拎槍指頭既最大問題其實係Facebook 呢個行為!!!!

完全無人講!!! Facebook 竟然會係一個咁仔細既位係咁短既時間無公開聲明地幫Green Object 洗白!!!!
即係依家Facebook 被控制既情況己經好嚴重!!! 己經唔係Green Object 開聲之後Facebook 出新聞嗰種!!

係呢啲細位都執, 好難想像佢地仲做緊幾多野

竟然無人講呢樣野

推

對呀 好似無人覺得facebook 被控制係好大件事

唔俾share？
我見一直有frd post嘅？

你唔係地球post, share 唔到好正常

炒車呀屌
因為post 個個人 較左friend only 所以先share唔到

平時都可以用friend only, 點解可以share到

*平時都係用friend only

指頭？ 好明顯角度問題啦

睇咗幾段live 都見唔到指頭

係喎 炒車 sor